唔想香港比美國制裁方法得一個, 一定唔係搵劉慧卿呢個癲婆柒出國際

點解香港會比美國制裁?
因為你地反政府陣營輸撚左囉
美國覺得香港冇撚得救, 咪要制裁囉屌
如果你地反政府陣營羸撚左, 掌控個政權, 美國就自然唔撚會制裁香港啦屌

又無打算推翻政權, 又唔撚想美國制裁香港, 無痛爭取民主自由?
你柒撚夠未呀商人代理人劉慧卿?

？